麻煩所有有外國護照喺元朗受襲嘅人入黎

希望你地可以去所屬既外國使館報返告呢件事，比全世界知道香港治安係幾差，警犬無心保障市民人生安全，逼外國發出旅遊警示！！！

另外大家唔好忘記721晚上，警犬無警告下開槍！！！

push

推

支持

true

呢個真，推

向外國求助，香港治安已崩壞

有美籍嗎？

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

Push

何君妖同佢家人係乜國籍？

香港加油！！！

比全世界知道港共有幾危險！！！